iOS csl用家突然無左個csl.符號 有冇人都係咁？

iOS bug
唔關台事
用緊smartone都有咁既情況

Au Optus用家都突然無左Optus符號

冇 好正常